msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-03-19 14:46+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Project-Id-Version: Administration\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-19 14:44+0000\n"
"Last-Translator: admin <admin@truerun.test>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.3.2"

#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:12
msgid "WeChat Pay Orphan Transaction"
msgstr "微信支付孤儿交易"

#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:13
msgid ""
"WeChat Pay Orphan Transaction emails are sent when an WeChat Pay transaction "
"has no counterpart in WooCommerce and could not be refunded automatically."
msgstr ""
"当微信支付交易在WooCommerce中没有交易对手且无法自动退款时，将发送微信支付孤立交易电子邮件。\n"

#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:39
msgid ""
"[{site_title}]: Order #{order_number} was not found but an WeChat Pay "
"transaction was registered"
msgstr "[{site_title}]：找不到订单号{order_number}，但已注册微信支付交易"

#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:44
msgid ""
"Orphan order: #{order_number} - WeChat Pay transaction: #{transaction_id}"
msgstr "孤单：＃{order_number}-微信支付交易：＃{transaction_id}"

#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:104
msgid ""
"You may need to double check the WeChat Pay transactions in the merchant "
"platform and take care of refunds by other means if necessary."
msgstr "您可能需要仔细检查商户平台中的微信支付交易，并在必要时通过其他方式处理退款。"

#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:121
#: inc/class-wc-email-wechatpay-orphan-transaction.php:125
msgid "Default value: "
msgstr "默认值："

#: inc/class-wc-wechatpay.php:29 inc/class-wc-wechatpay.php:538
#: inc/class-wc-wechatpay.php:1294
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:32 inc/class-wc-wechatpay.php:539
msgid "WeChat Pay is a simple, secure and fast online payment method."
msgstr "微信支付是简单、安全和快速的在线支付方式。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:37
msgid "Pay with WeChat"
msgstr "通过微信支付"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:176
msgid "Invalid order"
msgstr "无效的订单"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:184
msgid ""
"the WeChatPay PEM certificates were not found. Please check the configuration"
msgstr "找不到微信支付 PEM证书。 请检查配置"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:188
msgid "transaction not found."
msgstr "找不到交易。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:220
msgid ""
"Refund failed - incorrect refund amount (must be more than 0 and less than "
"the total amount of the order)."
msgstr ""
"退款失败-退款金额不正确（必须大于0且小于订单的总金额）。\n"

#. 1: Refund amount, 2: Payment method title, 3: Refund ID
#: inc/class-wc-wechatpay.php:238
#, php-format
msgid "Refunded %1$s via %2$s - Refund ID: %3$s"
msgstr "已退款 %1$s通过 %2$s - 退款 ID: %3$s"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:252
msgid ""
"The payment interface returned an empty response. Please check the "
"configuration of the PEM certificate files."
msgstr "付款界面返回了空响应。 请检查PEM证书文件的配置。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:312
msgid "H5 Payment Domain Name"
msgstr "H5支付域名"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:354
msgid ""
"Something went wrong... Please reload the page. If the problem persists, "
"please contact our services."
msgstr "有一些错误，请刷新页面。如果问题持续存在，请联系我们。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:355
msgid "An unexpected error occured. Please check your internet connection."
msgstr "一个意外的错误发生。请检查你的互联网连接。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:356
msgid ""
"The system could not detect payment validation. Please reload the page for "
"confirmation."
msgstr "系统无法检测到付款验证，请出刷新页面确认。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:400
msgid ""
"WeChat Pay is enabled, but the store currency is not set to Chinese Yuan."
msgstr "微信支付已经启用，但商城的货币没有设置为人民币 CNY"

#. %1$s is the URL of the link and %2$s is the currency name
#: inc/class-wc-wechatpay.php:402
#, php-format
msgid ""
" Please <a href=\"%1$s\">set the %2$s against the Chinese Yuan exchange "
"rate</a>."
msgstr "请设置人民币汇率 <a href=\"%1$s\"> %2$s </a>。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:439 inc/class-wc-wechatpay.php:633
#: inc/class-wc-wechatpay.php:693 inc/class-wc-wechatpay.php:778
msgid "Invalid order ID"
msgstr "无效的订单ID"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:490 inc/class-wc-wechatpay.php:497
#: inc/class-wc-wechatpay.php:1136 inc/class-wc-wechatpay.php:1143
msgid "The order has failed. Reason: "
msgstr "订购失败，原因如下："

#: inc/class-wc-wechatpay.php:492
msgid "Link url is empty"
msgstr "链接网址为空"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:618
msgid "WeChat Pay payment completed"
msgstr "微信付款完成"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:621
msgid "Invalid WeChat Response"
msgstr "无效的微信响应"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:762
msgid ""
"Payment gateway error. Please try again. If the problem persists, please "
"contact an administrator."
msgstr "支付网关错误。如果问题仍然存在，请联系管理员。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:796
msgid "NOTICE: WeChat Pay transaction failed - order automatically refunded."
msgstr "注意：微信支付的交易失败—订单自动退款。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:803
msgid "WARNING: WeChat Pay transaction failed - automatic refund failed!"
msgstr "警告：微信支付交易失败—自动退款失败！"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:913 inc/templates/computer-pay-qr.php:37
#: inc/templates/browser-pay-link.php:23
msgid "Place a new order and try again."
msgstr "请重新下订单。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:996
msgid "Thank you for your order!"
msgstr "感谢你的订购！"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:997
msgid "Open to view your orders."
msgstr "查看你的订单。"

#. 1: remark text 2: remark call to action
#: inc/class-wc-wechatpay.php:1017
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1070
msgid "User is authenticated in WeChat browser but openid cannot be found"
msgstr "用户已在微信浏览器授权，但OPENID没有发现。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1138
msgid "QR code url is empty"
msgstr "二维码中的网址为空。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1262
msgid "Leave blank if unused."
msgstr "如果未使用，请留空。"

#. %1$s is the URL https://mp.weixin.qq.com
#: inc/class-wc-wechatpay.php:1266
#, php-format
msgid "ID of a template added in the backend at %1$s."
msgstr "模版的ID可以再微信公众号后台加入 %1$s。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1268
msgid ""
"Used to send a templated message to the follower after successful purchase."
msgstr "这用于当客户付款后，其微信收到信息内容的模版。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1273
msgid "Make sure to use a template that includes the following fields:"
msgstr "模版中可以使用以下字段："

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1286
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1288
msgid "Enable WeChat Pay"
msgstr "启用微信支付"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1292
msgid "Checkout page title"
msgstr "结账页面支付方式显示名称"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1297
msgid "Checkout page description"
msgstr "结账页面支付方式描述"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1299
msgid ""
"Pay via WeChat. If you are unable to pay with a WeChat account, please "
"select a different payment method."
msgstr "通过微信付款，如果你没有微信账号，请选择其他的付款方式。"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1302
msgid "WeChat Order Notification Template ID"
msgstr "微信订单通知模板ID"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1311
msgid ""
"If checked, customers can place an order via their mobile browsers and "
"select WeChat Pay on their phone: instead of a QR code, WeChat Pay will be "
"automatically called to complete the payment. This feature requires to be "
"activated and approved in the backend at <a href=\"https://pay.weixin.qq."
"com/index.php/extend/pay_apply/apply_normal_h5_pay\" target=\"_blank\">https:"
"//pay.weixin.qq.com/index.php/extend/pay_apply/apply_normal_h5_pay</a> "
"beforehand."
msgstr ""
"如果选中，则客户可以通过移动浏览器下订单并在手机上选择WeChat Pay：系统会自动调用WeChat Pay而不是QR码来完成付款。 "
"此功能需要事先在<a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/extend/pay_apply/apply_normal_h5_pay\" target=\"_blank\">https://pay."
"weixin.qq.com/index.php/extend/pay_apply/apply_normal_h5_pay</a>的后端中激活和批准。"

#. %s: URL
#: inc/class-wc-wechatpay.php:1319
#, php-format
msgid ""
"Log WeChat Pay events inside %s Note: this may log personal information. We "
"recommend using this for debugging purposes only and deleting the logs when "
"finished."
msgstr "微信支付事件日志位置 %s 注意: 这里包含个人数据. 我们建议只在调试时使用，然后将其删除。"

#. %1$s is the currency
#: inc/class-wc-wechatpay.php:1326
#, php-format
msgid ""
"Set the %1$s against Chinese Yuan exchange rate <br/>(1 %1$s = [field value] "
"Chinese Yuan)"
msgstr "设置人民币汇率 %1$s  <br/>(1 %1$s = [field value] 人民币元)"

#: inc/class-wc-wechatpay.php:1331
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:134
#, php-format
msgid ""
"Woo WeChatPay has been disabled: it requires WP Weixin with version between "
"%1$s and %2$s to be activated."
msgstr "Woo WeChatPay已被禁用：它需要激活版本介于%1$s和%2$s之间的WP Weixin。"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:186
msgid "System error."
msgstr "系统错误："

#. %1$d is Orded ID, %2$d is the blog of origin of the order
#: inc/class-woo-wechatpay.php:199
#, php-format
msgid "Order #%1$s could not be found on blog ID %2$d."
msgstr "Order #%1$s 不能在站点 ID %2$d 上找到。"

#. %1$d is Orded ID
#: inc/class-woo-wechatpay.php:206
#, php-format
msgid "You cannot pay order #%1$s as it appears it belongs to another user."
msgstr "您不能为订单 #%1$s 支付，因为它好像属于另外一个用户。"

#. %1$d is Orded ID
#: inc/class-woo-wechatpay.php:212
#, php-format
msgid "You cannot pay order #%1$s - unauthorised access."
msgstr "您不能支付订单 #%1$s - 未授权访问。"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:223
msgid "If the problem persists, please contact an administrator."
msgstr "若问题持续存在，请联系管理员"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:299
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:311
msgid "Transaction:"
msgstr "交易单号："

#: inc/class-woo-wechatpay.php:324
msgid ""
"Woo WeChatPay: Please make sure the plugin WP Weixin is activated, enabled "
"and configured properly."
msgstr "Woo WeChatPay：请确定WP Weixin插件已经被激活和正确的配置。"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:417
msgid "Force follow (user account and checkout pages)"
msgstr "强制关注微信公众号（用户帐户和结帐页面）"

#: inc/class-woo-wechatpay.php:420
msgid ""
"Require the user to follow the Official Account before accessing the "
"checkout and user account pages with the WeChat browser (except "
"administrators and admin interface)."
msgstr "在使用微信浏览器（管理员和管理员界面除外）访问结帐和用户帐户页面之前，要求用户关注微信公众号。"

#: inc/templates/redirected-pay.php:18
msgid "Loading..."
msgstr "加载中。。"

#: inc/templates/computer-pay-qr.php:8
msgid "Please scan the QR code with WeChat to finish the payment."
msgstr "请通过微信扫描下方的二维码来完成支付。"

#: inc/templates/computer-pay-qr.php:27
msgid ""
"Error generating the payment QR code. If the problem persists, please "
"contact our services."
msgstr "通过微信二维码付款错误。如果问题一直存在，请联系我们。"

#: inc/templates/browser-pay-link.php:9
msgid "Click to pay with WeChat"
msgstr "点击使用微信支付"

#: inc/templates/browser-pay-link.php:13
msgid ""
"Error generating the payment link. If the problem persists, please contact "
"our services."
msgstr "生成付款链接时出错。 如果问题仍然存在，请联系我们的服务。"

#. %1$s: Website name
#: inc/templates/emails/wechatpay-orphan-transaction.php:29
#: inc/templates/emails/plain/wechatpay-orphan-transaction.php:28
#, php-format
msgid ""
"WeChat Pay returned a notification of successful payment but the order does "
"not appear to exist on %1$s."
msgstr ""
"微信支付返回了成功付款的通知，但该订单似乎在%1$s上不存在。\n"

#: inc/templates/emails/wechatpay-orphan-transaction.php:38
#: inc/templates/emails/plain/wechatpay-orphan-transaction.php:34
msgid ""
"Woo WeChatPay attempted to automatically refund the order but encountered an "
"error."
msgstr "Woo WeChatPay尝试自动退款，但遇到错误。"

#: inc/templates/emails/wechatpay-orphan-transaction.php:41
#: inc/templates/emails/plain/wechatpay-orphan-transaction.php:36
msgid ""
"Woo WeChatPay could not automatically refund the order because WeChat Pay "
"closed the transaction."
msgstr "Woo WeChatPay无法自动退款，因为微信支付已完成交易。"

#: inc/templates/emails/wechatpay-orphan-transaction.php:49
msgid "See the following basic information:"
msgstr "请参阅以下基本信息："

#. %1$s: Log path
#: inc/templates/emails/wechatpay-orphan-transaction.php:69
#: inc/templates/emails/plain/wechatpay-orphan-transaction.php:55
#, php-format
msgid ""
"The complete error data can be found in the log files on the server at the "
"following location: %1$s"
msgstr "完整的错误数据可以在服务器上的日志文件中的以下位置找到：%1$s"

#: inc/templates/emails/plain/wechatpay-orphan-transaction.php:40
msgid ""
"You may need to double check the WeChat Pay transactions in the merchant "
"platform - see the following basic information:"
msgstr "您可能需要仔细检查商家平台中的微信支付交易-请参阅以下基本信息："

#. Name of the plugin
msgid "Payment gateway for WooCommerce - Woo WeChatPay"
msgstr "WooCommerce的支付网关 - Woo WeChatPay"

#. Description of the plugin
msgid "Integrate Woocommerce with WeChat Pay."
msgstr "集成Woocommerce和微信支付。"

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/froger-me/woo-wechatpay"
msgstr "https://github.com/froger-me/woo-wechatpay"

#. Author of the plugin
msgid "Alexandre Froger"
msgstr "Alexandre Froger（山大）"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://froger.me"
msgstr "https://froger.me"
